比男朋友打過嘅入黎分享下

想知係咪好多男人會打自己條女！
對於我黎講打打唔除左一巴巴之外，佢發親脾氣就捉到我隻手紅曬勁痛個d都係，有時會比佢捉到瘀左
我係覺得唔理事情邊個岩人錯，一郁手就錯曬！
大家睇錯男人打女朋友

分手啦

愛惜自己

依家好左啦，佢發脾氣控制唔到會自己走，最勁個次係叉頸，仲要佢都算幾大隻，成個抱起我再拋落地

躁狂 走啦 遲早傷

請善用起底功能

我條仔就係
打過一次，發脾氣都係好大力捉住人個隻
成日都會瘀，嗌親交都會周身痛

點解你咁都仲忍到你男友

自己攞黎
有毒撚唔簡 去簡mk仔

因為覺得佢係咁，同時佢都有慢慢改，以前你本住佢會慢嘅信念忍佢，同埋一齊左好耐

咁都忍到 你m？

我都係，其實我真係唔明點解可以咁做，勁嬲都唔應該啦下話

都on9 第一次打你既時候就應該好分手啦

以前本住佢會變嘅信念忍😂

段關係唔會維持得耐
有幸俾你結婚 到時咪要拎把刀斬你

Arbo

係囉，我都覺得簡撚錯左

女人發起皮氣上都係會打男人
你唔分手只可以講一個願打一個願捱

女既打男就得
男打女就唔撚得
你玩埋佢啦

我都試過比佢捉到隻手勁多瘀傷，去做facial人地問我做咩咁，我都話跌親，講出黎唸一唸都覺得勁心酸，個美容師仲話：哇，我以為你比人家暴咁似比人捉瘀，心即刻酸一酸

有道理！

女人有幾痛牙，佢地下下唔係瘀就腫

果陣打完我佢攬住我喊係咁講對唔住
比佢哄左3日我原諒左佢 見佢喊到咁 心軟唔忍心
件事之後發生左一個月之後我就生日
點知佢咩都無表示 果刻我都知自己簡錯人
無耐就分左手了

發脾氣控制唔到自己
呢個係我聽過最撚on9理由

牙你老母 死返去5p啦

我知個個都叫快d分手，但係打人件事過咗好耐，根本冇一個啱嘅時機講分手
因為如果冇嘢，對方又對你幾好，只可以講係當初做錯決定

以前都有覺得結左婚仲慘想走都走唔到，不過佢有慢慢變嘅，依家唔會再整親我，佢嬲到自己控制唔到親會走，佢冷靜完再搵番我

佢都係，仲跪低就咁喊就咁講對喊住，之後又心軟原諒左佢

唔知你係咪假膠
但捨得打你既男人愛你極有限

岩牙！我都係咁覺得嫁，但佢唔發脾氣個陣又勁愛你，勁就你勁保護你

試過係佢發脾氣掟野之後想走開但撞到我
我成個失重心跌低左撞到個櫃
佢驚到不得了 以後都唔敢發咁大脾氣

所以有時覺得佢兩面人，都勁恐怖，以前發起脾氣試黎好似想食左你咁，眼神都嚇死人

咁都算意外姐，唔係真係想整親你👍🏻咁咪好囉

起碼我冇打佢，有d女打關我撚事咩🙄我又冇話女打男就岩

我ex都係咁 郁手仲要覺得自己冇問題
最後頂唔順比佢呼呼喝喝分左手

會打女人嘅男人真唔要得
其他點好都冇用

幻想唔到情侶會郁手打對方
肯定兩個都係癲既

佢話我唔冷靜 連刮左我十幾巴 第日連個嘴都合唔埋
跟住次次鬧交都淨係識走 我唔比佢走 佢勁大力推我 跟住又刮我 刮到我左邊耳仔突然勁痛 聽唔到野 佢先驚過黎攬番我 佢次次都話係我唔冷靜所以先打我+衝動
加埋大約三次 仍然好愛佢

女人咁垃圾 唔打唔會長大

上次比女朋友咬，好痛

俾女朋友打就有
上次俾佢禁我電話發現我同第二條女上床
兜巴星埋嚟 痴撚線以為自己係邊個
我屌閪要通知佢？

一個願打一個願挨
但咁都忍得落 你就係下一個家暴受害者

女人唔打唔撚聽教

仲未分

痴線點解咁多人俾男朋友打都仲可以唔分手
我男朋友試過因爲啲勁小嘅事發脾氣掟爛我啲野 (仲要係一樣我好鐘意好珍惜嘅野 ) 我都諗咗好耐分唔分 覺得佢個人有暴力傾向好恐怖
最後我同自己講起碼佢唔係郁手打我先原諒佢
如果佢打我我真係頭也不回係咁先

仲留低咁戇鳩

你地個男朋友係老納來？

郁得手似係控制唔到自己情緒

好極都有限

忍下
其他國家的男人都係打女人的

On9
咁都仲一齊
真係愛你點會捨得打你
咪幫佢地搵籍口呀

你欠佢咩要比佢咁打法，
你幫你供緊樓?

痴撚線
飛撚左佢啦
第時同呢d人成家立室唔方唔家暴

街霸

唔痛就代表打得？ 你個腦俾人打到傻撚左？

其實係我衰先抵俾人打
試過俾佢發現同前男友仲有whatsapp聯絡（flirt)
佢推咁我落地同打咗我一巴
但係之後佢都好後悔
之後都一齊咗幾年 中間都有好嬲過但係都無再打我

分手

我都試過差不多
不過係手
已變ex

我嬲完會咬佢 (如果係佢錯既佢肯比我咬既)
佢冇事都會咬我 (好輕力咁咬)
比人打/互打真係冇試過, 佢好錫我

Ex also

屌你老母點撚解女打男得 含撚啦臭雞

我女朋友個ex 都打佢
但我條女果陣都甘心係佢身邊
心諗咩世界

打女人既男人根本有精神病

結左婚打得仲勁
利申 呀爸呀媽打到中年
以前成撚日食食下飯開拖

反女反到傻撚左？
女人有幾何會大力得過男人？
如果條仔俾人打係自己選擇唔還手 唔係還唔到手

我試過
依家有抑鬱

你都on
可以立架生打

同埋牙你老母

試過比佢打腫左隻眼 腫到雞蛋咁
比啊媽知道左 嗰時仲唔捨得分手
以為佢真係會改 點知下次又嘈嗰時又打我

試過比佢捉住推出房 唔算打但接受唔到
同埋比佢一野推落床

仲唔分手

認真
其實一齊之前睇唔睇得出邊啲男人會打女人
個個都好男人咁款

比女打到瘀晒
媽媽問我咩事。

我話唔小心。

我女朋友俾EX打過
勸過佢好多次走都唔聽
有一次見到佢俾個男人推跌
佢崩潰哂咁喊住求EX原諒死都唔肯走
但佢叫我走
再企喺度會令人誤會係奸夫
我一走就好後悔
驚佢會俾人打死

利申：當時係佢地嘅朋友

我同我老婆打交次次都博老命打
有次打到要入廠要上差館
而家都仲好恩愛
我真心覺得係睇人，有啲人打一下記一世，我地打完就無野

條女係m

男人打男人
真漢子的決鬥

詳情可以睇我以前嘅post
依啲男人勸你唔好再一齊
隨時你會有生命危險
幾愛都假
而且愛一個人係唔會傷害你

你女友個時咁做都情有可原既
個EX咁癲 佢唔想連累埋你啫
希望你同女友可以一直幸福落去

成日比男友鍊頸，窒息透唔到氣
佢痴線架

點打成咁

所以幾時都話女仔係鍾意賤男

唔撚明點解依啲男人仲會有女朋友 我想搵個女朋友返黎疼下都冇阿屌

錯就要認 打就企定

絲打冇波

好恐怖 拍得一時都過唔到世

我會努力

一句話 係咪地球上所有女人都細力過所有男人？你答我

你阿媽一定好撚傷心

佢會咬我同跟我

正常情侶配搭既話 係
男性同女性既身體構造唔同
男性天生既肌肉量係大過女性好多
普遍都起碼差1.5倍 講緊係
無做運動既男vs女/有做運動既男vs女 咁樣比較
日活d既例子eg.女性皮膚滑 其實都係因為女人皮下脂肪多

Testosterone(男性既sex hormone)係促進肌肉成長
同埋提升爆發力既重要因素
雖然女性身體都會制造少少既 但同男性比係相差10幾倍
做運動都可以促使testosterone既分泌
但只限男性 女性做完運動testosterone濃度都係差唔多
當然仲有其他因素影響 女人練肌肉既難度實際上唔會差10幾倍
但呢個都係一個好重要既差異

如果有兩個一樣身體一樣體重既男女
兩者係無利器/無接受過搏擊訓練之下
唔留力咁打交 女人都係無可能打得嬴
好可能男方爆seed出拳個下 個女仔已經比佢打懵左

正常情侶配搭通常都係男仔高d重d
如果男方有時會踢下波打下籃球
而女方真係唔點做運動既話(香港女仔普遍問題)
真係打起上黎 男友既唔就住你既話
你勝算真係非常低
如果個配搭係 肥婆vs瘦仔
有做gym既李亞男vs無做gym既王祖藍咁極端既另計

正常配搭出盡力打 都係打唔過女友
應該有兩個原因
佢老豆係the rock + 飲奶粉大
你條女有J
後者可能性大d 建議你除褲檢查下

男打女定女打男都唔鼓吹
但男人動真格打女人
女人還唔到手只能硬食係事實

利申 大學讀呢d 未畢業

唔係男朋友既ex: 由大力捉住 推牆 一野推你落鐵閘 叉撚住你
演變到打交 打撚到 我又come佢咬佢踢番佢
捉住我隻手 我唔肯行 就係地下拖住黎行
叫哂救命 想上的士走佬 dc9唔肯開門 覺得搞事
最後比條仔捉到 又拖出去打
打到仆街都冇人幫我 證明香港人係好冷血

之後有次頂唔順 我報警拉左佢 我全身傷痕
條撚樣唔打人個陣都幾好 好愛我 愛到痴線所以要打我

現任對我好好 好錫我 BB I LOVE U